2014 2016 2019

我知好多人，特別係勇武派，覺得雨傘俾人割蓆好心灰意冷
魚蛋又太多義士被捕，包括天琦，對大家造成好大打擊

不過我覺得
呢兩次既失敗/犠牲只係我地香港民主進程既一部分
黎到2019年
和理非同勇武派終於可以放底成見
最少做到兄弟爬山 各自努力
呢個我認為無以前既失敗的話係絕對走唔到黎呢一步

現階段雖然絕對唔稱得上係勝利
不過最少喺抗爭手段上見到大家開始互相包容同支持
我相信香港人未來一定可以繼續進化
希望和理非同勇武真正做到雙輔雙成

儘管路依然很長
只要香港人能夠齊心
我相信我地一定可以行到落去

We love Hong Kong